# Скрипты для Windows #

**wi-fi.bat - Точка доступа Wi-Fi на Windows 8,10**  

* Скрипт с минимальным меню для быстрого создания Wi-Fi точки доступа на Windows.  
* Запускается с правами администратора.  
* Использует программу netsh, встроенную в Windows.  
* Язык интерфейса - английский.